LAN線

想問有冇人知lan 線大概要幾錢條?

我想買條10m 到..

50蚊啦

50蚊黃金有得買?

自己去睇吓問吓好過啦

宜家無

淘寶啦 之前淘左條15m 廿幾蚊 開心使用中

淘寶平好多?

二三十蚊都有條10m cat6

又要等又要集運比多幾十蚊
出黃金買條3m or amp 咪一樣價錢

3m 同 amp 有咩分別? 求解答..

cat5e 幾蚊一條1m
新高登

鴨記

Feel到樓主浸窮毒臭味

去樓下日本城算啦你

香港買嘅牌子都係幾隻
tactio, 3m, amp...

好似可以自製，買條線、買兩個插頭自己夾

屌,落黃金睇吓cat 6線幾錢條都懶